[香港局勢］靜香同出木杉比胖虎（技安）殺死左，大雄搵小夫（阿福）報仇

大雄搵技安報仇but報仇失敗，被連登仔割席
大雄搵阿福報仇，打到阿福仆街，連登仔叫好
到底連登仔係勝利球迷，定係真係kaikai地

阿福與技安為伍都係一個仆街
所以打阿福唔係問題
而且又唔係冇挑戰過技安

秒